死左咁多個, 仲有女性俾黑警非禮打到重傷, 撤佢老母, 街就出硬架啦

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

五大訴求 缺一不可

姦左你個女, 打到佢殘廢, 講句無事就Happy ending?

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

五大訴求，缺一不可

手足不是CONDOM!